如果六四燭光晚會被禁，大家可以學今日澳洲人紀念澳纽軍團日一樣，在家出面拿爉燭紀念

悼念之路